12mini銷量後勁凌厲

Omdia 的 2020 年前 10 大暢銷手機排行如下：

1. iPhone 11 (Apple) – 售出 6,480 萬台
2. iPhone SE (第二代) (Apple) – 售出 2,420 萬台
3. iPhone 12 (Apple) – 售出 2,330 萬台
4. Galaxy A51 (Samsung) – 售出 2,320 萬台
5. Galaxy A21s (Samsung) – 售出 1,940 萬台
6. Galaxy A01 (Samsung) – 售出 1,690 萬台
7. iPhone 12 Pro Max (Apple) – 售出 1,680 萬台
8. Galaxy A11 (Samsung) – 售出 1,530 萬台
9. 紅米 Note 9 Pro (小米) – 售出 1,500 萬台
10. iPhone 12 mini (Apple) – 售出 1,450 萬台

而在這榜單中並不見 iPhone 12 Pro 的身影，換句話說 Omdia 的資料顯示 iPhone 12 mini 的銷量實際上是比 iPhone 12 Pro 要來得多的。

汁：
2020 年最暢銷手機揭露 iPhone 12 mini 竟奪前十

利申mini打手

se咁撚多

11多12咁多

證明連登仔要既唔係細機 係要平

官方有得減價

2020年 12先出左幾個月

睇埋價錢

1. iPhone 11 (Apple) – 售價 5199
2. iPhone SE (第二代) (Apple) – 售價 3399
3. iPhone 12 (Apple) – 售價 6799
4. Galaxy A51 (Samsung) – 售價 2298
5. Galaxy A21s (Samsung) – 售價 1898
6. Galaxy A01 (Samsung) – 售價 900
7. iPhone 12 Pro Max (Apple) – 售價 9399
8. Galaxy A11 (Samsung) – 售價 969
9. 紅米 Note 9 Pro (小米) – 售價 1699
10. iPhone 12 mini (Apple) – 售價 5999

最緊要平

睇埋日本

日本正常，之前iPhone分顏色分容量都屠榜

Budget phone

機王11

11同se真係真正包辦哂 連登仔心目中既大細mon size既平價戰隊

用5G機幾多人係5G plan
正路11 4G機又合理

apple 少左一部3k以下model
有就係真包抄

冇世界第二手機廠華為嘅？

2020 銷量跌40%
2021 零件訂單跌60%

我無post，有興趣可以search下

Android 高階機冇咩市場，反而屌米

我唔信
12 pro 2020年係極難買到
利申：渣住銷量差過12 mini嘅12 pro用家

香港者

其實都幾後悔
因為我影相唔好，多個鏡頭唔會好得去邊
而5G倒水電，都係死死地氣用返4G
唉

其實講真上上年出11 pro抵玩d

之後用開5s，一換就11

用唔慣大機，但換左新機一年又唔想再洗錢換12mini

香港市場唔跟大市架

11暢銷證明5千-6千呢個價位rank最受落
大mon又apple性能同電都唔錯

咩mon 呢個消費層wfc 除左連登仔

根本apple d 人純粹買個band ，而5，6千最好價錢先大買

iphone 12 pro max

唔講以為係連登銷量榜
全球多人買又入連登數

用手機最緊要單手同fit in pocket
見到雙手用pro max部機擺係屎忽堅柒

pixel有行貨應該有得打下

12 pro 其實大家知唔知成個12 月都無貨

要睇都睇quarterly sales

Pixel 全年戀銷量1000萬都無點打？

用緊，超好用

利申：手細撚

早換早享受

俾連登仔笑完部MINI 即刻上十大

連指越踩就知有希望喇

日本人先係真正細機打手

Se2全世界暢銷

連登仔踩爆 香港絕跡

根本iphone 先多窮撚用

自從連登屌多左mini
係街都見多左
果然係反向指標

戀總

仲用緊iphone 5s
想轉mini
最鐘意細機

你睇唔睇到我上面個price list ?
成個表最貴嗰部android 都平過se2 千一

即係話買得iphone 都係買平機囉咁都唔明

咁用同一個logic android 撚仲窮 一部三千蚊機上榜都無

計法都唔同啦，an 機多咁多選擇

400USD 以上電話,
Apple 市佔＝57%

800USD 以上電話
Apple 市佔＝88%

估下android 咁多選擇加埋幾多percent？

Apple估唔到連登仔口中既既考古級se2都咁好賣
仲唔食過返尋味 唔駛擠牙膏喇 重用幾次牙膏都仲得

開善堂

se3 用 XR 殼

一定係

iphone都要靠平機

巴打唔好咁大聲講咗個商業秘密出嚟
啲咁秘密嘅嘢一陣俾其他廠學咗咁Apple 嘅優勢就冇晒
再之後蘋果股價大跌又引申一系列問題

咁android 咁多機 一個型號就算唔夠1% 加埋都幾百% 市佔
88% 大啲定幾百% 大啲

膠係乜嘢？你仲係未知自己0正6負咩事
定係自己睇返自己論點都膠？

我估冇埋touch I’d

11 機皇無誤啦
當年一出個原生價平過XR 已經知道呢部野不撚得了

大電 大moon 新U 有wide 鏡 就討論完結

乜撚野oled lcd d 測評出來根本唔係個個分到

XR 咁撚貴都好賣 11 原生價平過XR 直頭就出來屠榜

利申 細機fans 11換12 mini
找數撚

12pro 根本無貨

出左13 12pro 唔出個價又升

咪就係無貨賣咪賣得少囉，都整唔切

當時xr個設計比連燈怒踩
又話邊框闊過西隧
Btw睇得出apple想淘汰舊款圓形touch id
我個人觀感會覺得最好賣既xr款左變成se3

連登怒踩 大賣先決條件啦

正常，通常連登仔捧果d都會仆街

11個spec過咗一年都唔失禮
出完12仲要有減價

宜家踩 正正就係機會黎喇飛雲
Btw 今日見到4隻mini

不過講真而家一般人一般使用粒cpu都係效能過剩嘅

整啲3d勁既games即刻唔夠用

效能過剩 = 笑話

我以為11包晒11pro & pro max

手機根本就要小巧靈活
一機在手，天下我有
要雙手用既手機都是垃圾

其他廠出唔到細機
瘋狂踩mini